若果欣宜這刻傾瀉下來

或者我已不會存在

若果對於欣宜沒有要求 總有一個人要先走

別要再欣宜

深海震得開 連手腳也分開

邊間教會？

欣宜能壓碎 情懷不衰